送咩生日禮物畀男朋友好？

男朋友1月尾生日 佢鍾意砌Lego 但我聖誕已經送咗 雖然佢係鍾意Lego啫 但次次都送Lego未必太無驚喜啦掛？

佢都鍾意打機 但佢自己已經有部PS4 亦成日留意有咩新Game 基本上只要有新Game出 而佢又想玩 隻Game出嗰日 佢已經會走去買

佢唔鍾意影相 相機更加唔使諗
又話自己唔鍾意戴頸巾 即係連最老套嘅禮物都唔掂

佢份人有啲毒 唔鍾意去多人嘅地方 唔玩FB、IG 唔鍾意影相 我同佢啲合照加埋都唔知有無十張 ... 平時無嘢做就係打機 其他時間就陪吓我

我真係諗唔到送咩畀佢 想問吓大家意見

利申：非HeHe 唔好話送我自己畀佢呢啲

銀包囉

手錶

爆炸盒

皮帶

condom
即拆即用

書
Phone case
散紙包
銀包

佢幾個月前先換咗個

佢唔戴錶 有諗過 試探完佢口風嚟

我好專一㗎

咩嚟

佢唔用

我同佢未去到呢個位

佢唔睇書
佢唔用手機殼 我畀佢話過成日換殼
銀包 佢早幾個月換完

Sorry 開完Post之後有啲嘢做 所以無覆到大家 我男朋友諗嘢好撚奇怪同特別 巴打講嘅都係佢話唔鍾意嘅嘢

女朋友送係唔同啲，好似係

警

同佢行街送件外套俾佢囉
又sweet又實用

利申其實我自己想要

VR

送D模型比佢囉

送自己

啱先聽電台
有個女仔整左個DIY迷你ATM送俾男朋友
張咭插唔同位就會彈唔同既野出黎
網上應該有教學

用lego一尸

用lego砌自己出黎，比佢日日砌

綠帽

你男朋友好似我男朋友
又係打機啲game又自己買 又唔戴飾物手錶
所以我都唔知佢生日送乜好
你可以試下親手整蛋糕 同埋diy但又唔實用既最好唔好整
背囊/波鞋/電腦袋都幾好

佢會好認真話我：乜你唔知我換咗啦咩？咁唔了解我！

因為佢自己有 所以我再買 佢會覺得好多餘 會畀佢話我

咦 ... 好似唔錯喎 我探吓佢口風 睇吓佢有無先

就係唔想再送模型 好似無咩新意 未拆開都知係模型

我上網睇睇先

佢砌個Lego都唔砌我 會唔會傷心咗啲

佢對甜食麻麻 ... 上次同佢行街有睇過背囊 但佢話佢唔用背囊 買咗都無用 晒錢 不過佢平時返工同出街都無孭袋 手fing fing咁

绑住自己送俾佢

利伸次次送禮物俾我我都ff佢會咁

比佢砌

包起自己

我諗起啲好變態嘅場面

我畀佢砌 佢都唔砌 你信唔信

無啦？

你男朋友咁似我男朋友
佢1月尾生日我都諗唔到送咩好

送塊西咪得

佢完全同其他男仔唔同 好似對所有嘢都無咩興趣咁

我同佢一齊瞓 我引佢 佢都唔理我

相機鏡頭

平時普開咩衫 送外套恤衫皮帶之類

想知咩原因令你鍾意d咁悶既男仔？

照送lego 如果送埋d佢唔中意既野 到時佢放埋一二邊/唔用你仲傷心

安全套

都話佢唔鍾意影相

但佢係第一個對我咁好嘅男仔 以前嗰啲對我好 最後個目的都係為咗氹我上床 所以我選擇分手 但呢個真係諗辦法令我開心 亦會尊重我 記得我隨口講嘅嘢 總之就係幾好嘅男朋友 佢講嘢好搞笑 唔算悶 同佢一齊成日笑 但係佢就無話特別鍾意乜嘢 所以一去到啲送禮物嘅日子就好煩

未去到嗰個階段

但如果你女朋友次次都送同一樣嘅嘢 你未拆包裝紙嗰陣已經知 你個心唔會諗：咪都係嗰樣 好似變到好公式化

我唔敢亂買恤衫畀佢 佢返工係要著恤衫 但佢對恤衫要求好高 我驚佢會唔鍾意 外套可考慮

其實我諗緊爆炸盒或者VR all in one

實用野 鞋 鬚刨 香水 CD 煮飯仔？

咦！香水！呢位巴打個建議唔錯！

送過波鞋 皮帶 衫 情侶戒指 都可以參考下
唔係就送外套 袋 背囊
如果有大筆直可以送電腦螢幕，打機爽D
或者電腦產品

PlayStation VR

波鞋 佢聖誕前先買咗
皮帶 佢唔用
衫 可以諗諗
情侶戒指 佢向我表白嗰陣 佢送咗畀我
諗緊送VR

我應該會送呢樣 只係諗緊生日送定情人節送

我都要諗一週年送咩俾男朋友好

耳機啦，出街岩用

自己練f秘密練一隻game~同佢講贏左比你射曬入去

佢買咗啦屌 佢買咗個藍牙耳機

本身都贏佢 唔使練

買架lego保時捷比佢

之前諗住買橙色架跑車畀佢做聖誕禮物 可惜無貨 買咗第二款 架跑車 網上炒到$4000幾 好似

送你隻豬比佢囉

EX.煮餐好既比我食
加送“最佳男朋友”獎杯
去迪迪尼玩左日
同一件外套

果日happy 到好冧呀

但之後都係要分手

bb

送隻game/手掣
腦魔公仔
Headphones 耳機

佢無乜興趣啫，
咁有無夢想？

diy禮物 / 卡
散銀包
冷帽

假鳩

唔想咁隨便就畀佢 要再特別啲嘅日子先

我哋都做齊晒
一個月禮物 其中就係「最佳男朋友」獎
去咗迪迪尼 同煮飯佢食
但我唔係你Ex

唔使送 我咪係佢bb

VR係其中一樣 諗緊

無 乜柒都無

每次送禮物 我一定會寫張卡
佢都唔帶散銀喺身
佢唔戴帽 佢係標準毒撚
未拍拖前真係只留喺屋企打機
我係佢第一個女朋友 佢生活先有返啲色彩

畀佢玩後門

我決定好啦 佢生日送個爆炸盒畀佢
情人節整朱古力 週年再送VR成set
多謝各位巴絲意見

衫褲鞋襪

絲打話你男朋友好留意打機啲嘢，但係到依家都未買VR，會唔會其實佢唔鍾意呀

電腦硬件

煮餐好既佢食

切塊陰唇落來煎比佢食

互射一次慶祝

送塊貴 keyboard

其實佢想買㗎啦 我好驚佢買咗

佢IT人 我一個小女子 呢啲佢仲熟 我電腦壞咗仲係佢幫我整 我鬼識電腦硬件嘢咩

煮過

你好變態

都話認真討論囉

再貴 ... 都貴唔過佢宜家用緊嗰個 專業打機用

PS4 Pro

死毒撚都有女溝 咩世界

花落知多少

COSPLAY 一次

同PS4有咩分別? 佢本身有部PS4 如果差唔多 唔想重複咗

我同佢識咗年幾 我本身都無諗過會同佢一齊 巴打唔好灰心 你都可以

我個Username係佢打機嗰陣會用嘅名 我諗唔到改咩名先用呢個
btw 好句 好句

其實我有喺淘寶搵過 我都想試吓著

偉哥

臭西

其實男仔會唔會想收到爆炸盒 整就好用心咁 但收個個想唔想收到
利申 男友都係月底生日 打算整

唔好送，好過夾硬搵野送

GTX1080

男朋友本身鍾意動手玩創意嘅嘢 佢鍾意砌嘢 睇佢鍾意lego就知 我隻狗個籠 佢都要爭住砌 所以爆炸盒呢啲 佢係ok 但你男朋友係點㗎? 有啲男仔會覺得係垃圾 同埋拎咗返屋企又「牙掟」好睇性格

係咩嚟㗎? 恕我唔識嘢 ... 電腦嘢?

顯示卡

送啲用心思整既野
擺設個啲岩唔岩
例如 1314orN隻紙鶴/星星?

或者用Lego 砌啲特別既野比佢？ 要有紀念價值既

Budget多既咪送一套衫幫佢執下身，
再唔係咪皮做既野，手觸咁，diy或者買

本身都諗住幫下你諗, 見到你個一個月禮物, 嘩 屌你老母 幾MK先可以做到1個月都要送禮物

佢砌野白痴黎 俾小朋友砌啲puzzle都可以砌勁耐 但我好鍾意砌野整小手作 所以想整黎玩下好耐 佢鍾意打機 但佢成日唔俾我送野俾佢 話唔想我曬錢 送ps4又太貴 銀包佢又無乜所謂 又唔知揀咩牌子好
Btw絲打你好用心回覆

入黎就係想答送你自己

好勁㗎? 價錢大約幾多? 收顯示卡 ... 男仔鍾意呢啲?

星星 ... 我摺過畀Ex 唔想重複
我整爆炸盒

我見網上都有啲LEGO嘅情景模型㗎

budget無話幾多 佢鍾意就夠

解釋吓先 唔好屌我MK住
我份人只會慶祝第一個月 第一年 ... 因為係一個開始 但第二個月呀嗰啲 無㗎啦
我一個月份禮物係整咗間模型屋仔送畀佢 再周圍搵啲似我同佢嘅公仔痴上去 至於嗰個獎 真係覺得淨係模型屋唔夠皮 經過文具舖見到先買 本身無話買呢樣嘢

我朋友都話VR太貴重 但我好想見到佢收到嗰陣個開心樣 其實送LEGO 佢都已經話我晒錢 明明佢就好想要 佢知我平時好慳 都送份千蚊畀佢 佢都好感動 ... 如果銀包 我男朋友曾經睇中過一個Fx嘅銀包 唔知啱唔啱你男朋友
其實我成日唔記得覆post 你睇我啲速度就知 我份工連電話都唔畀撳
連登有愛呀

都話我好愛佢

因為我都有諗過

但我男朋友好似唔太鍾意扑嘢 我驚到時佢覺得我隨便

絲打 你真係好好既女朋友 祝白頭到老 我覺得你男朋友應該唔care禮物 可能嘴一下佢已經覺得好窩心啦

好想女神可以好似你咁識諗 唔洗鐘意我 但係唔好鐘意垃圾mk仆街玩女人既男仔就得啦 利申毒撚

我都試過同mk拍拖嘅 無失身 最長時間半年 短則一個月 所以男朋友份人係無情趣啲 但已經好滿足

岩岩送左ps4 pro

model ans: 帽

其實大部份男人都唔鍾意禮物
物質野我用自己錢買仲輕鬆仲開心

女人不如生性啲, 唔好咁多無理要求, 多啲互相忍讓, 俾少啲壓力同不安感, 勝過一切

其實同PS4有咩分別

我已經算係個小女人嚟
佢唔戴帽 佢對打扮無咩講究

自己買部ps4同佢一齊打囉

我屋企部wii 買咗返嚟玩咗無10次 放咗喺箱度 我去佢屋企玩會唔會好過自己買呢?

買CD算

老實講 有需要既時候先會

唔知 我淨係知佢想打機

煮餐飯佢食囉 煮佢鐘意食嘅餸

送砌圖

香水
不過咁毒應該唔會點用

佢聽動漫歌 我唔知點揀 ....

我都係跟返原本個plan

但我嗰位阿生咁鍾意打機 一早有ps4啦

Resident evil 7

呢啲好普通 平時都有煮吓㗎啦

好似都唔錯

其實有諗過 佢返工間唔中會用
不過香水留返情人節同朱古力一齊
生日暫時係爆炸盒

乜野係爆炸盒

衫？ 鞋？

我想買VR嗰陣配埋呢隻GAME

類似呢啲 好撚多機關
我本來都唔知咩嚟 係見巴打講
再上網search 先知呢啲叫爆炸盒

呢啲唔啦 我驚買咗佢唔著就仆街
品味嘅嘢太主觀 買啲佢肯定會鍾意嘅較好

backpack

佢話佢唔需要背囊
同佢出街探過佢口風
買咗畀佢都無用

原來如此，長知識了，thx for 唔識串
收到都開心既，落咁多心機
Btw佢愛你你送咩都咁中意啦

送個閪比佢

我都係因為巴絲先知

佢先無你咁膚淺呀

讀書讀咩科？ 我讀物理治療會想要隻dummy

IT人 同我同一間公司 兼職DEGREE 都係讀IT

冇頭緒， 我女朋友唔送野比我的
嗒唔嗒酒
整支whisky 嘆下囉

真係提子
個post好閃

爆炸糖

其實生日有人陪已經好開心啦
唔一定送禮物嘅

含撚

哇 睇黎絲打真係好愛你男朋友
唉
諗返我由中學鍾意我依家呢個女朋友
大學先一齊
好似都冇試過好似絲打你咁有心
中一識到依家 差唔多一齊左一年
生日都係收條頸巾
雖然之前都試過買模型俾我
但係感覺上都唔係好用心
我就又送pandora又自己摺星星樽
自問對佢已經愛佢多過愛我
但係佢好似都唔係對我點上心

我聖誕都諗唔到 最後焗左曲奇

仔，但唔係佢既

唔想佢飲咁多酒 傷身
btw 佢鍾意飲啲有果味嘅酒
上次飲晒我屋企支酒

閃乜鬼呀 其實我同佢一啲都唔閃
平時Whatsapp先幾句 最多都係早晨早抖
日日喺公司對住都無乜點講嘢
我哋公還公 私還私
Office Hours就做返普通同事
佢又唔鍾意影相 合照都唔知有無10張
我想放閃都無得閃

爆炸盒放包爆炸糖 炸爆佢 有得諗 變咗愚人節禮物

但今次係我第一個陪佢過嘅生日 小小心意啦 我只會慶祝第一個 第二個嗰啲未必啦

家家有本難唸的經
大家睇大家好啦
我唔會要求男朋友送禮物
聖誕 我都係自己準備 無話要佢送返畀我
佢都有準備份小禮物畀我
呢個係我估唔到 佢份人真係無咩情趣可言
不過我都畀人傷過好撚多次
有幾個仲特別深刻 我先開始識點去愛一個人啫
而且經歷咗啲嘢 先發覺簡單已經好好
無謂要求太多 祝你同女朋友都幸福

我屋企無焗爐 唔係我會整蛋糕 宜家只可以整吓啲用雪櫃雪嘅甜品 好羨慕你呀

窮撚學咩人生仔呀

喇叭/耳筒
機械keyboard
vr

VR 會㗎 會買㗎 如果佢未買 等週年嗰陣 我會買畀佢㗎 放心 放心

Bonnie ?

送鮑魚

冇得仆野 小好多情趣喎
香港草食男
為佢去學d野囉 結他呀 琴個d
對付呢d毒l連送自己都冇用既時候 買現成野好大機會係唔岩 要送都係送心機野

鋼筆男人有支鋼筆旁身型好多

送綠帽

過年先啦 海味呢啲嘢慢慢嚟

唔係無得扑 係佢份人太正經 我有試過引佢 舌吻嗰陣 我坐喺佢上面 佢都有伸手入去摸吓我個胸 或者瞓覺前都會錫吓 我都嘗試引佢 但佢見到我件衫扯高咗 佢幫我拉返好佢 然後慢慢就真係瞓 佢話唔想隨隨便便就發生我哋嘅第一次 佢好珍惜

我本身識彈琴同結他 喺佢面前彈過
但佢好似無咩興趣

但佢唔需要鋼筆 只會擺埋一二邊

我好愛我男朋友

咁咪岩囉
送完可用

信我啦 佢玩兩玩就放係度架喇
送lego啦 起碼佢真係鍾意 咁多款 唔會厭架
爆炸盒玩一兩次就唔會再開 但係lego佢得閒行過就會撚下佢
利申lego迷

用雪櫃雪嗰啲要等好耐

咁你煮下其他野食俾佢食 煮餐飯咁
佢都會好開心

佢都唔鍾意戴錶
佢話手機 電腦都有得睇時間

咁有咩LEGO款建議吓 佢唔鍾意船

煮飯 煮過啦 呢啲平時都做開
無乜特別咁

Batman lego movie?啱啱出

好想要隻靚耳機

所以平時做得太多 大時大節就無哂貨

訂下情侶野 打機野 之類？

自己

佢唔喜歡Batman 佢喜歡Marvel

買

佢向我表白嗰陣已經送咗戒指畀我
佢無耳窿 唔戴手鏈腳鏈 ...
情侶衫 佢話要訂造 我之前畫咗幅畫
佢話要印做衫 好柒
我會喺週年送VR

係佢自己話要食 無理由唔煮㗎嘛 佢開到聲

妖你

PS4 Gold Wireless Headset
PS4 stand
PS4 Controller

電腦

印情侶衫又真係太柒
咁不如咪鬼送啦如果周年又送

Room fragrance

索一索舒筋活絡
又可以藉機挑逗下佢
男人聞到d香味好易扯

掛住你個陣就可以噴下

我男朋友都係毒撚 又係乜野都唔需要
我係毒絲 又係乜都唔需要
上次我生日佢送咗砌圖畀我 我好開心 砌完淘咗個木框黎裝住 放係房日日J

Lego唔好啦 佢鐘意嗰啲一定已經自己買咗 game都係

仲有可以自制併圖
快圖美嗰啲好似有得印相/圖案上去

同埋我覺得男仔唔會鐘意收爆炸盒

送隻撈俾佢

我唔係IT人 電腦嘅嘢 佢比我熟 呢啲我就唔啦

所以我咪生日先爆炸盒一吓
情人就自製朱古力加香水
週年先VR啦

佢聞到香水好易扯
佢自己噴 自己聞 自己扯 J自己？
係呀 我都想佢個身有我鍾意嘅味